9UP吹水放鬆谷招人啦

9up gp歡迎大家
呢度可以比大家放鬆心情🧟‍♂♥️
隨意聊天 傾訴心事🐟🐟
狗公娘娘推銷既
我會屌到你自行退群🎃
定期清潛
定期清潛
定期清潛 群主無性 潛水就踢🤪

唔潛水 夠癲 想搵人吹下水 加入我地啦
保證唔會揀人收 加人速度飛快
有興趣就填下表啦♥️

輕輕一推

推

推下先

填好了

推口竹

你咁樣不如直接掟條invite link出黎仲好啦

直接掉條link出黎好多人入黎搞事🙇🏻

推呀